VTC & IVE 手提電腦優惠終於出咗啦

職業訓練局(VTC) 嘅 2018年 手提電腦優惠 終於出爐啦！

睇返官網，今年都係Dell, Lenovo, Microsoft & Apple (網站仲未ready)

去到9月先有2場Roadshow，分別係青衣IVE & DILWL@TKO

睇返D機款，都同其他U差不多

1. Lenovo

2. Microsoft Surface - 得2部

3. Dell

仲有其他院校Update緊...

有冇推薦邊部？

文書 定 打機？
洗唔洗帶出街？

Dell算抵玩..

Apple點樣未ready

Surface 係3唔係2 你d資料點update

需要幫買請tg

冇surface pro 得go?

認真 讀設計有無推介 聽啲師兄講好似部機成日upload野好易壞 所以去apple買mac抵啲

MacBook Pro la

今晚即刻update

眼殘先會得兩部
pro係tablet嗰版啊

Sorry

Mac book pro ive有無discount

IVE果個真心靚 最熱門3個牌子都有

有冇人知dell xps 13 i5 9360, 9370 點解差咗個type c同指紋就差成千七蚊

隨身 想輕同i5以上 文書 簡單影片相片修執

本身想買Lenovo X1 但睇完你po見dell平好多
同埋十月到貨太耐 我上e shop幾日到 但貴幾千 所以無落手

Thanks bro

係嫁.. 粗用的話，dell平好多..
但呢d promotion, 要等下囉..
如果唔急咪等下囉..

Budget $5000-$7000
Dell定lenovo好
求推薦

打唔打機？

FIFA FM

Dell 14 7472 i7
8Gb memory
巴打點睇？

因為9370個內部有設計過
改進散熱
同埋thunderbolt 3比較貴
仲有指紋同臉部解鎖

以上嘅嘢如果用唔著
我會建議買番9360
係厚少少咁解